想當年呀叔我游完水

去m記
用入去開locker個5蚊銀
買兩件脆香雞翼食
嗰種游完水後嘅味覺衝擊真係人生一大樂事

而家揸住個五蚊銀可以做乜

買支新地筒食咪算

岩牙

五蚊篤魚蛋

篤籃球魚蛋？

入落啲麻甩佬屎眼到

果時游完水汽水機用埋果五蚊買汽水好爽，依家泳池啲汽水機成12蚊，on9架

一串至少8蚊啡家下

啦*

$5請你袋埋佢啦
乞衣依家都收$500

咁袋埋有咩用

行去前啲有個觀賞園池，將$5拎去擲烏龜 ，然後再許願，必定心想事成。

供樓

草起佢,游多次水就多個5蚊銀可以買一注六合彩

7-11唔係賣緊一蚊一粒咩？

搵個賣旗妹妹仔5蚊買支旗
叫佢用力貼落你粒lin度

真係唔知點解游完水 食野/飲野
味道可以升級幾個層次

因為通常會好肚餓